醜港女有咩資格睇唔起醜男(有圖)

係skout度見到件又柒又臭串既中女, 仲話謝絕醜男。

男人黎wo

保持兩秒距離

成隻異形咁

加caption之前應該照下自己乜樣先

我都比佢睇唔起過

到五十歲開始停經
無人要就會醒

想問下個女人係邊, 見唔到既

香港女人平均樣都係似男人

同樣道理既話
連登咪又係成堆肥矮柒毒a0厹，有撚資格評女咩

呢種人一定利申中上

咁快對號入座

佢只係打左出黎姐 其實個個女人心入邊都係咁諗

呢個毒毒睇唔起你? 你係絲?

點解又係哩張相
又比佢嚇多獲

我比你張圖條女睇唔起
我icon用依張
你條女block咗我

正你老母常呀

屌到佢老母出黎

夜少少可能就出返黎

都係連登仔巴閉啲

溝唔到女但睇唔起全部腥港女仔

屈鳩我

有冇chat record